新神獸係 靜雞雞 定 靜靜雞?

靜雞雞
靜靜雞

1

靜雞雞靜D定靜靜雞靜D

靜靜雞靜D 少D雞

雞，係一隻隻既
雞雞，係一條條既

怪唔得之

應該改做聖域:靜靜地

唔怪之得

乜靜靜雞真係好過靜雞雞咩
我覺得靜雞雞好似團結啲一齊靜靜地贏

運動未完 仍需努力

靜雞啦就

全部都係雞

靜靜雞好似Cute d
靜雞雞硬係覺得奸奸地

我覺得相反
靜雞雞語感生動有趣啲
靜靜雞相對正經死版少少